元朗有乜車房整golf嘅冷氣好

是咁的
我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

算
入正題

我想問下各位巴打

元朗有乜車房整golf /冷氣好

golf 6
仆佢個街就夏天黎壞冷氣
有暖氣冇冷氣

呢幾日濕到仆街
要噴防霧係玻璃入面
如果唔係路都睇唔到

師兄應該壞冷氣泵，我部樹娃都壞過，仲要夏天果陣壞，元朗就唔知，不過粉嶺就整過，冷氣專科，$4200

雞地 ，松記燒鵝個咪錶車場，有間專整車冷氣，唔記得叫咩名，總之一入咪錶車場就見到，係個L位舖

利申：之前都係個度整好左

打左雪種未

呢兩日凍
乜都未搞

你個妹個肚係我搞大的
日日逼佢飲豬油

我d利是錢啊

去打雪種睇下有冇漏先

我較24度就出熱風 較23度正常出到冷氣 係咪壞sensor

打完有返冷氣

睇下幾時又冇先check 邊度漏